\input{../main}

%\printtrue
\teachermode%\tagstrue
\solmode
\begin{document}

\printtask{
\setphysstyle{Зимние сборы 2022}{Тренировочный тур}{8 класс}
\setcounter{notask}{1}
	\libproblem{region}{2020-08-1}
	\libproblem{region}{2020-08-2}	%2022: была дана с неправильным условием
		%левый сосуд был нарисован высоким, переливания через край не было
	\libproblem{region}{2020-08-3}
	\libproblem{region}{2020-08-4}
	\clearpage
}


\printtask{
\setphysstyle{Зимние сборы 2022}{Заключительная контрольная}{8 класс}
\setcounter{notask}{1}
%Выбрал 4 из 6
%	\libproblem{region}{2021-08-1-1}	%2022: не было
	\libproblem{region}{2021-08-1-2}
	\libproblem{region}{2021-08-1-3}
%	\libproblem{region}{2021-08-2-1}	%2022: не было
	\libproblem{region}{2021-08-2-2}
	\libproblem{region}{2021-08-2-3}
	\clearpage
}

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: